<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>http://learn.loc/news/news.php</link>
    <item>
      <title>qw</title>
      <link>http://learn.loc/news/news.php?id=5</link>
      <description><![CDATA[qw]]></description>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 16:26:18 +0100</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>В Ижевске пройдет концерт памяти Виктора Цоя</title>
      <link>http://learn.loc/news/news.php?id=4</link>
      <description><![CDATA[Как Ижевск связан с именем «последнего героя» 

В этом году феномену Виктору Цою исполняется 55 лет. Его нет в живых уже 27 лет, но он остался в своих песнях и сердцах фанатов. И эти песни можно будет услышать в живую 9 ноября в Пинта Пабе (ТРК Петровский). Концерт памяти Виктора Цоя состоится при поддержке НАШЕго радио и выступит на нем признанная трибьют группы «КИНО», команда Sолнечные дни.

Мы собрали для вас несколько интересных фактов о группе «КИНО» и то, как она связана с Ижевском.
Места Цоя

В нашем городе мало что осталось от мест притяжения цоевской молодежи. Они изменились вместе с теми, кто проводил там время.
Популярное на сайте
Второй раз на концерте памяти Виктора Цоя в Ижевске происходят внештатные ситуации



Relap
Стена Цоя

По аналогии с московской, наша стена появилась сразу после гибели Цоя, жители Ижевска отвели под нее торец стены Театра оперы и балета. Каждый год, 21 июня и 15 августа возле нее собирались молодые люди. Читали стихи, пели песни, чай и кое-что покрепче. Но с каждым годом количество людей становилось все меньше, стену не раз закрашивали, но надписи на ней появлялись вновь.]]></description>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:07:21 +0100</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Гнойный презентует в Ижевске новый альбом</title>
      <link>http://learn.loc/news/news.php?id=3</link>
      <description><![CDATA[Известный баттл-рэпер выступит 24 ноября.

Вячеслав Карелин, он же Гнойный, он же Слава КПСС, он же Соня Мармеладова, он же Бутер Бродский и он же Валентин Дядька, наконец-то приезжает в Ижевск по приглашению букингового агентства «Музыка и жизнь»! И не просто так, а с презентацией нового альбома «Солнце мертвых»! Концерт пройдет 24 ноября в развлекательном комплексе «Пепелац».
Гнойный – для баттлов, Слава КПСС – для альбомов

Российский хип-хоп-исполнитель Вячеслав Карелин известен не только многочисленными альбомами с «узко субкультурным рэпом с кучей внутренних приколов», но и участием в рэп-баттлах. Для таких конкурсов у него даже есть свой псевдоним – Гнойный. На его счету уже десятки баттлов, а последним стал Versus-баттл с Оксимироном, который прошел в августе этого года. Кстати, победу в этой «схватке» одержал Гнойный.]]></description>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:06:04 +0100</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>В 2018 году в Ижевске заменят 30 км тепловых сетей</title>
      <link>http://learn.loc/news/news.php?id=2</link>
      <description><![CDATA[Также реконструируют 12 центральных тепловых пунктов.

В Ижевске в 2018 году заменят 30 км сетей и реконструируют 12 центральных тепловых пунктов. Как сообщает пресс-служба ООО «УКС», предстоящие работы запланированы в рамках действия концессионного соглашения с Администрацией города.

Отмечается, что среди 30 км сетей, которые заменят в 2018 году, есть участки, где в этом году были зафиксированы самое большое количество повреждений, включая процедуру гидравлических испытаний.

Наиболее крупные объемы перекладки трубопроводов в будущем году ожидаются:

– в микрорайоне близ Медакадемии;

– на улице 9 Января – в 5 микрорайоне «Буммаш»;

– на улице Ленина – в микрорайоне, запитанном от ЦТП «Ипподромная»;

– на улице Молодежной – в микрорайоне «А-2».

Работы по замене теплосетей и ремонта 12 тепловых пунктов начнутся после окончания отопительного сезона. Пока же специалисты компании готовят проектно-сметную документацию на каждый объект ремонтной программы.]]></description>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:05:13 +0100</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Чем богаты: в Ижевске представят календарь событийного туризма на 2018 год</title>
      <link>http://learn.loc/news/news.php?id=1</link>
      <description><![CDATA[В него войдут такие мероприятия, как «Ижевская винтовка» и «пельменьфест».

21 ноября в Ижевске презентуют Календарь туристических событий в республике на 2018 год. Что это такое? Это более 100 всевозможных спортивных, культурных, развлекательных и профессиональных мероприятий, которые пройдут по всей Удмуртии с 1 декабря 2017 года и в 2018 году. Ну и главное – скоро начнет работу специализированный портал, который станет удобным инструментом планирования отдыха не только для местных жителей, но и для федеральных туроператоров, которые смогут выстроить туристические маршруты с любым уклоном, от спортивного до исторического или развлекательного.
Туры по Удмуртии оценят федеральные СМИ

– При компактности территории, наличии уникального контента и нереализованного туристического потенциала у Удмуртии есть все шансы кратно увеличить туристический поток. Мы взялись за составление единого календаря событий с одной целью: рассказать и внешним, и внутренним партнерам о культурно-событийном потенциале региона, именно для этого он был разработан, – прокомментировал Глава Удмуртии Александр Бречалов.]]></description>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:04:27 +0100</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
